想換MON 求推介

小弟好小留意呢方面既野
預算1K5-2K 左右

想換24-27吋

另外想知144HZ果D 係呢個預算有冇可能玩到

144hz moon BenQ XL2411P
最平有$1999

香港人買MON通常都係邊到買?
直接黃金睇?

條邊算唔算粗

VZ279
用過最靚既非打機Mon

真心好好奇大陸果邊D 144HZ可以賣到咁撚平既

假144

咁呢個預算BENQ果個算好抵既144HZ了?

AOC G2590PX好似幾好睇

睇到假HZ 都怕怕

3k直接屌落去
2k有難度

當佢4k mon咁買都抵
但耐唔耐用就要諗諗

AOC G2590PX 好嗎